鄭若驊回應被制裁 稱有國家作強大後盾不會被嚇倒

律政司司長鄭若驊回應被美國財政部列入制裁名單，表示美方以絕望和非法的制裁手法，進一步加強了她認為自己一直處事正確的信念，又說有國家作為強大後盾，她不會被嚇倒，美國所謂的制裁行動是徒勞無功。

本台就鄭若驊及其丈夫潘樂陶，在國外的資產、個人社交帳戶會否受影響向政府查詢，鄭若驊的聲明未有具體回應有關問題。

她在聲明提到，與祖國和全國人民相比，個人利益毫不重要，為國家服務她感到自豪，維護國家安全之心亦堅定不移。 鄭若驊表示，維護國家安全是保障14億人民的生命安全和利益，並保障國家主權統一和領土完整，強調有機會為國家服務是她的光榮。

老來乜都冇晒，得對波

英國單嘢畀共產黨嚇到冇嘢再嚇到佢

Push

全部都係支那出嘅台詞連講說話嘅自由意志都冇去死啦呢班人.....

好
記得大大聲講
On Record

至少仲有粥食

大波華：想當我係condom

絕望姐唔會嚇親

她在聲明提到，與祖國和全國人民相比，個人利益毫不重要，為國家服務她感到自豪，維護國家安全之心亦堅定不移。 鄭若驊表示，維護國家安全是保障14億人民的生命安全和利益，並保障國家主權統一和領土完整，強調有機會為國家服務是她的光榮。

喂喂喂做多左喇

北京，我哋嘅首都

幫手隆胸裝支架？

華為咁大間野有冇國企肯幫佢?

何況你呢D垃圾香港小官?

冇事嘅，啲錢轉番入大陸自然就安全，反正佢又中意食餃子，返大陸退休岩晒佢

駛乜講！唔強大點喺倫敦夾你番嚟

得喇！餘生用人民幣過世啦！

笑撚死

祖國當然強大竟然可以由英國的返北京 訓話再夾佢返香港

有水餃食唔驚啦

出賣香港

你個國家就嚟收皮啦喎

所以大波婆婆好絕望？